###
Кнопка наверх
### Как пользоваться
Привязываем событие на кнопку, узначельно установив ей ```display:none;```
```
$('#to-top').toTop({
    speed: 300
});
```
Кнопка появится, как только часть страницы прокручена. При клике на кнопку плавно попадаем на самый верх страницы.